---
title: 'Новогоднее обновление!'
description: 'Обновление  сервера JustMC'
date: '2022-12-12T01:00:00.000'
size: 'small'
thumbnail: 'update_12_12_22.png'
tags:
  - Обновление
  - Общее
  # - Туториал
  # - Документация
---
**Снег уже выпал, Новый год близко, а это значит, что настало время подарков!**\
Однако `Санта` попал в беду, и вам предстоит помочь ему, чтобы спасти этот Новый год. В `хабе` нашего сервера вас ждёт несколько заданий, которые вам предстоит выполнить как можно скорее. За каждое выполненное задание вы будете получать разные бонусы и подарки. 

**Но на этом всё не заканчивается!**
В магазине вас ждёт новый `кейс с Новогодними суффиксами` (В продаже до 13 января!), а так же скидки на донат!

**От всей команды JustMC хотим пожелать Вам всего наилучшего в Новом 2023 году, ведь именно Вы помогли и помогаете нам строить этот сервер.**\
Именно **Ваша** поддержка помогает этому проекту существовать, мы это очень ценим! Этот год был непростой, но мы добились многого: на креатив было добавлено огромное количество возможностей, пофикшено огромное количество багов. Мы продолжим стараться делать сервер для вас только лучше и лучше. 

